政府批新公務員工會集會明顯違反抗疫指引

新公務員工會晚上在政總東翼前地外集會，不滿政府防疫措施，包括防疫物資供應及警隊獲發較多物資等，約300人參與。政府回應時指，在疫情嚴峻的情況下，組織呼籲公務員和市民聚集，做法完全不負責任，對公務員和市民的安全置之不顧，並明顯有違政府減少社交接觸的重要抗疫指引。

發言人指，局方早前回覆已明確表示，防護衣的分配是按工作人員崗位涉及的風險而訂定，亦已多番公開作出解釋，但新工會似乎漠視，反而以不滿特別上班安排和政府物資分配準則為藉口，發動示威集會，政府對這種企圖分化公務員隊伍、製造矛盾、打擊公務員士氣的行徑，深表遺憾及失望。

唔係有不反咩

阿一哥呢

私人集會

咁陳帆同的士佬做show
鄧pk 同費老明星會面
撐警大聯盟集會呢？、

係咪人群聚集 又打中春袋啦

How about pk

咁正苦今日都係立法會，立法會都多人ga

指引唔係法律

指引冇法律效力 wfc

法律又點？
政府會守咩

home office 唔可以出街，收工時間都唔比

有病

你班仆街封關俾裝醫護咪冇人示威集會囉
本末倒置

違法嗎？

一哥呢？

你班官又唔戴口罩

新舊721 君子報仇，十年未晚。但此仇不報非君子

所以警察就冇違反指引

違反又點呀？
屌你

鄧小強同叫雞足球隊咁大班人又聚會又唱k , 又有冇跟指引